挪威算唔算係斯堪的納維亞之恥？

連芬蘭都入到決賽週，挪威揸著成堆妖人都出局

芬兰計斯堪的纳维亚噶咩

挪威王

丹麥：挪威自古以來是丹麥不可分割的一部份(瑞典都係)

又話波杜基林特好撚勁

奧蘭群島算係

冰島 法羅群島

垃圾就係垃圾，有無話咩恥

夏蘭特? 水貨廢柴一名

唔出挪威咪勁

Haaland得罪咗樓主d咩

Sorloth應該做正選啦
唐氏綜合症收皮啦

正選呀

冇人屌我屌！屌你老母閪支那仔

佢黃㗎懵撚 所羅門都用簡體字

嗰樣生得似

尊重下啦on9

我屌你老母臭閪 王婆婆都係寫簡體字架 你仆街陷家產啦去 精神勝利法傻閪 抵你一世比共產黨管治呀！

條友懵盛盛 林俊杰咁撚黃都係用簡體字啦 屌佢老味

珍